曾俊華160提名獲全數確認 成候選第一人

曾俊華周六向選舉事務處遞交160個提名，成為第一人正式參選特首。據了解，選舉事務處已通知曾俊華競選辦，上周六提交的160個提名，全數獲確認，即曾俊華正式成為特首候選人。

曾俊華所遞交的提名，8成來自泛民，僅約35票來自建制，當中包括自由黨3票、酒店界選委兼合和實業董事總經理胡文新、詹培忠之子詹劍崙、亨達董事總經理徐聯安等。

葉劉入埋閘就好睇

35票建制

睇黎建制都有清泉

田大少話本來有 50 票

屌 佢夠票 比我都唔比佢著先喇 開名...

行政長官選舉提名裁定為有效
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
二○一七年行政長官選舉的選舉主任朱芬齡法官今日（二月二十七日）裁定曾俊華獲有效提名為是次選舉的候選人。

完
2017年2月27日（星期一）
香港時間11時37分

城哥都縮。就知有好強黑手係後面

民主派首次支持建制派人士

民主派正式步入建制

本土唔係話泛民係建制一部分咩